{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053260",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문명가풀빌라(새로오픈,온천수 매일 교체)"
    },
    "text": "慶尚北道慶州市普門団地に位置する新築プールビラは、周辺に茂長山ススキ群落地や徳洞ダムのような秀麗な景観を鑑賞することができます。 室内には温泉プールやキッズルームなどのアミューズメント施設が充実しており、癒しを楽しめます。 この宿の値段に比べてクオリティは非常に高く、きれいできれいなインテリアとプールで水泳を楽しむことができて満足でした。 社長の親切さと広いベッド、便利なキッチン施設なども良かったです。 ファミリーベッドを備えた部屋が2つあり、独自の水泳装備も備えており、家族や友達との旅行におすすめです。 個別バーベキューと一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、屋外テラス、プレミアムペンション、プール、チムジルバン、共用キッチンなどの様々な施設とサービスを提供しています。 予約の際、ペットを同伴できるかどうか、個々の事業主と相談する必要があり、基本的な調味料と常備薬も備えています。 駐車場もあり、キッズゲームも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市普門団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このビラの周辺にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "茂長山ススキ群落地や徳洞ダムのような秀麗な景観を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラではどのようなアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "温泉プールやキッズルームなどのアミューズメント施設が充実しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段に見合ったクオリティはどうですか？",
            "answer": "値段に比べてクオリティは非常に高く、きれいできれいなインテリアとプールで水泳を楽しむことができて満足でした。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラの特徴的な施設や設備はありますか？",
            "answer": "社長の親切さと広いベッド、便利なキッチン施設などが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ファミリーベッドを備えた部屋が2つあり、独自の水泳装備も備えており、家族や友達との旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラではどのような施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "個別バーベキューと一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、屋外テラス、プレミアムペンション、プール、チムジルバン、共用キッチンなどの様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラではペットを同伴できますか？",
            "answer": "予約の際、ペットを同伴できるかどうか、個々の事業主と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "この新築プールビラでは子供向けのゲームなども提供していますか？",
            "answer": "はい、キッズゲームも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 472
    }
}